%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Arbetserfarenhet}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Projekt i programvaruteknik: Volvo Co-Pilot Eco-Drive} % Job title
    {Volvo CE \& Mälardalens högskola} % Organization
    {Västerås, Sverige} % Location
    {Nov. 2016 - Jan. 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Mobilapp för Volvo Co-Pilot tablet som hjälper föraren att köra ekologiskt}
        \item {Webbportal som visar en topplista med de mest ekologiska förarna}
        \item {https://github.com/lesliedahlberg/dva313-1-volvo}
      \end{cvitems}
    }


%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Laborationsassistent i kurserna} % Job title
    {Mälardalens högskola} % Organization
    {Västerås, Sverige} % Location
    {Nov. 2015 - Jun. 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Datastrukturer, algoritmer och programkonstruktion}
        \item {Linux operativsystem och utvecklingsmiljö}
        \item {Objektorienterad programmering}
        \item {Datorgrafikens grunder}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {SI-ledare (Supplemental Instruction) i kurserna} % Job title
    {Mälardalens högskola} % Organization
    {Västerås, Sverige} % Location
    {Sep. 2015 - Apr. 2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Programmering}
        \item {Objektorienterad programmering}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Webbutvecklare} % Job title
    {Frilanswebbutvecklare} % Organization
    {} % Location
    {Sep. 2010 - Jun. 2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Grythyttans Sektion (http://www.grythyttanssektion.se/)}
        \item {Vallbykyrkan (http://www.vallbykyrkan.se/)}
        \item {Immanuel Conference Center (http://immanuel.cz/en/)}
      \end{cvitems}
    }





%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
